做廢青做到啲街坊都認得自己 是否可悲

有次落樓下食飯 個看更同我講：「X生！又食下午茶呀？」

事關我每日訓到兩三點起身 刷完個牙就會落樓下餐廳食我第一餐 每次食半個零鐘就會返返屋企打機

可能因為咁 個看更已經估到

我尷尷尬尬咁答左句：「哈哈.....係呀！」

又有一次去到間餐廳 食完之後坐左喺到諗住睇陣手機先走

點知個伙記行左埋黎嗒嗲：「咦！細佬，你唔洗返工既咩？」

我情急之下講左個大話：「唔係呀...我返夜！」

果次之後先發現 原來我已經做左咁耐廢青

你點生活？

如果只係慢慢搣緊之前儲落嘅錢
廢又何妨

二三十歲享受退休生活
做生做死做乜鳩

香港人=唔返工人生冇意義了
最好7天工作

佢鬼知你係咪廢青
你都講返夜
不如話你自己心虛

廢青先係人生贏家
你應該自豪先岩